[好嬲好嬲] 車狗譴責怒轟球證4424討論區

我地好撚嬲呀
唔係黑哨我地點會俾空難聯騎住
唔係黑哨我地點會輸FA Cup

傻閪車狗咁撚搶口抵有今日啦

中晒回力鏢添點算
好嬲好嬲

好嬲呀又唔睇VAR
曼聯逼害我車